sales and marketing嘅工係做咩

問下大家
份工title叫sales and marketing executive
duties寫到明開拓新客源，宣傳公司產品、服務，了解客戶需要，cold call
人工係計commission
其實係咪即普通一個sales會比人捽數
有冇人有經驗知係要做咩？

都係果D啦。賣保險，私人貸款，美容套票。。。

返左工你就會發覺個title應該係sales and sales
唔會有marketing既野比你做

佢係一間私人公司，我諗住上網搵下佢公司做咩產品，係一啲啲啲資料都冇。

9成偏門野

十成做sales,
不過跑數分分鐘人工高過marketing

就係因為佢係私人公司，乜資料都冇。
任何做過咩product/service都搵唔到
大佬啊，就算講一句係health product/ beauty product乜都好啊⋯⋯